【認真】天日將會好兇險 冇BNO難民資格既手足 一定要避一避

應承我，齊上齊落。

留得青山在，保存實力，明白未？

好快會有人屈你五毛

我只希望仔女們平平安安番屋企，唔洗用到我捐既呢筆錢。

可以出
勇武唔建議
睇路 be water

有BNO有撚用咩

冇BNO 既人只會俾有BNO踩住黎上